（純發洩）香港真係迫到癡線

感覺上近呢幾年好似多咗好多人。
以前你叫我放假出街我都ok，而家真係不了。
就算只係平日，一到咗四、五點都已經好迫。
禮拜六、日更加唔使講，行街、商場都要左閃右避，想打直行一條路都真係好難。一唔留神就好易撞到人。

中共真係好撚癲，香港已經迫到咁都重夾硬放啲150落嚟。
點解講到大陸咁好，都唔每日送番1500個大陸人返大陸。然後安排部份港人（例如聚咗個大陸女人嗰啲廢中廢老）到大灣區同親人團聚。之後大大收緊旅客訪港嘅人數。

我覺得重有一個好奇怪嘅現象。就係明明出年率冇上升，但條街就多咗勁多細路。遇到嘅細路絕大部分都係講廣東話嘅。然後好多港爸港媽都勁放縱佢哋，畀佢哋鳩叫、大大聲講嘢、亂咁跑，成日都好似就嚟撞到你咁。已經超級多人，但重係要顧住佢哋。然後啲港爸媽成撚日都推住架BB車（坦克車）橫衝直撞，唔輸畀某啲旅客嘅行李喼。令你喺儕迫嘅環境入面更加難受。

絕大部份都係普通話呀嘛？

都唔知可悲定點
係街度撞到父母係純正廣東話+仔女都係講廣東話既時候
居然係會有D驚訝

出生率果度一直都覺得可疑

本人圈子細可能小部份唔作準
但識d地道香港人中出都起碼生兩個或最少生一個

出生率可能無提高但未致於少到無人生
都唔知係咪引蝗籍口

因為宜家支那遊客已經唔跟團仲識得四圍去
諗住放假行西貢 石澳 大嶼山？佢地一樣係去依啲地方，咁有咩可能唔迫，更何況係港鐵沿線嗰啲地方

平日出街都好辛苦 已經唔係講緊旅遊區 只係普通屋村都好撚多人

成日係深水埗見到啲咖哩佬一拖４

其實香港大學之前研究左，香港已經有900-950萬人口，係個仆街政府唔敢公佈…仲不斷話香港得750萬人口，大佬差兩百萬人口真係差好多…

所以咁多人放假寧願北上消費

而家無時無刻都咁多人
以前放平日就係想避開假日人潮
而家平日同假日都咁多人
蝗同水貨狗都唔在講
仲好似好撚多香港人唔洗做咁款
日日周街走

依家出街真係行唔直線

我相信同人口老化都有關？
雖然大家識d地道香港人差唔多年紀都有小朋友
但因爲長輩數量更多
所以出生率都係低

source?

政府唔理9你啦，內地又有投資移民，學生，啱啱畢業工作緊，優才計劃，工作簽証，雙程証，單程証，雙非細路，每年5千萬旅客

咁梗係多人啦

近年唔止多左大陸人(日日150件+自由行),仲多左唔少南亞人

班大陸哩好撚似唔使撈咁 屌你老母放假出街行都迫撚到死

估計政府當嗰堆係流動人口
好多人有永久居民身份證唔係香港長住 但成日喺香港短住

香港越迫就越可以劏多d 房黎租
d 高官仲唔發

可能大家住唔同區。

出到街根本係避人多過行街
今個飯又嘈又急
成日搞到個人好緊張

我琴日見到個 一半七幾 講蝗語既小學生

人口目標千二萬呀 港豬

尖沙咀一大堆gip向街度

旅客+移民
全方位輸入支那人

真㗎？
如果你搵到個研究報告嘅話麻煩你可唔可以貼條link出嚟畀我睇下。

Link please

其實你咁想靜, 可以選擇移民
香港從來都係出名地少人多
唔好同我講無錢
平平地都大把選擇
事在人為

其實真係仲有唔少人生仔
一係就四大長老有物業留俾佢，按俾佢供個堆
一係就窮個堆

fucking true!!!
我諗都不能更有共鳴，最靜咪臨近啲大陸大時大節嗰排，啲支那蝗返撚哂去支那嗰陣

我住同返工個度都係全港最低中國出生人口比例既五個區之二

而家有啲細路好似唔識講嘢咁
隨時隨地都喺到大嗌，唔知係咪弱智

非北區人千祈唔好大驚小怪，上水直頭係大蛇屙尿你地都未見識過

DLLM有次喺街聽到成班小學生喺度用普通話鳩通

07-12年雙非潮果班
而家讀緊小學

我就係唔係好明，支那自由行星期一至四唔駛返工搵食嘅咩？睇啲年紀唔似退咗休喎，香港通街走嘅多數係老人

樓主係咪搞錯左d野
150人係香港人放入黎

你都on9,唔係有你d畜牲係到香港會咁撚逼？你自殺讓d位出嚟唔撚好呀？

On9平日兩三點啲地鐵都係滿 都cls

香港已經算少人
你睇下放工時間東京地鐵有幾逼先啦

d蝻狗先仆街 一拖 3 4 56都常事

人多還多
重點係香港發展停左好多年

以前有新市鎮容納人口
將軍澳發展左之後都無新市鎮
人口不繼倒灌返入舊市區
政治原因又做唔到逆城市化
結果就係越黎越多人逼埋一齊

而家放假都唔出街
有錢留返去旅行先洗

香港咁逼究竟有咩好玩一出街就要叫自己冷靜冷靜 條街多人到燥底

下下叫人移民 憑咩要我將三四代人一齊努力得黎嘅成果送比班支那種

移走你成家仲安靜

成日仲有d北佬著到身光頸靚咁行行下撞9人
明明條路可以俾3個人行
係到要特登撞埋黎到
我大聲屌鳩佢，佢又扮唔好意思咁
為乜

有次係新城市比個細路撞
本身都覺得無咩野 都慣啦
點知 佢竟然用好純正廣東話同我講「Sorry唔好意思」
我又驚訝又感動

13億人100個得一個放假黎香港都夠死啦屌佢老母

但你計返兩個城市嘅面積同人口，香港係迫啲。

我有朋友小朋友今日要入醫院，全香港醫院小朋友冇床包括私家醫院

支那人全方位入侵

而家先知咩

香港一日百9幾萬遊客

曾生一早話要一千萬人口

白蟻政策

東京3000萬人口wo

同感
依家嚮街聽到小朋友講廣東話
竟然會覺得安慰同少少感動
我都覺得自己癡咗

你走=大陸人入

基本上呢4 5年我係香港如非必要係唔會出街
啲路窄過處女 但係無論幾時都逼爆
行一條路 永遠都要左串右插
仲要避開所有gip 同埋大陸人
香港不了

人地霸咗你屋企 你卻選擇離家出走 而唔係趕人地走？

真係好撚辛苦

琴日先係將軍澳地鐵線見到：兩個30歲左右年輕新香港人，一個菲菲，加3歲以下兩個小朋友，再一人一部勞斯萊斯咁大既BB 車。

其中一架吉既泊正門口，另一部欄腰霸兩個位。一個位自己坐，一個位吉咗無人坐到；菲菲再抱B 坐另一個位。

之後上車既人愈來愈多，大家就望住果個佢哋霸住既吉位過咗7個站……

我都係
特別係一班小學生同中學生著住校服一齊都係講廣東話嘅時候

參考下荷蘭政府, 當旅遊業已經去到滋擾程度, 係需要停一停.:

大約1800萬人在2017年到荷蘭旅遊, 預計到2030年會增長到2900萬
...
因此荷蘭將停止推廣旅遊業，轉而採用管理旅遊景區的策略限制遊客的數量。據報道，荷蘭政府正在考慮的措施包括像西班牙和意大利一樣收取旅遊稅，政府還敦促地方部門考慮關閉一些不受遊客歡迎的景點。

Source:

再睇下香港旅發局數據:

2018年全年有6514.8萬人次訪港，其中來自內地的旅客有5103.8萬人次，來自周邊國家或地區的旅客則有885.8萬人次，較2017年下跌1.6%；歐美等長途客則增加2.8%，達451.3萬人次。旅發局發言人表示，去年11至12月的增長最強勁，尤其是內地旅客，主要受惠於高鐵和港珠澳大橋開通。11月和12月的內地旅客，分別按年升25.8%和21%。

香港仲諗緊計點增加旅遊業, 點會唔死呀

真係痴線，香港已經咁多人，每日150 依定仲話想引入外勞。屌

遲早有人逼到癡線 周街斬人

通常同父母一齊嗰啲都係講廣東話
但當一班差唔多年紀嘅小學雞一齊行嘅時候就起碼有五六成都係講支那話

旅遊業得益者係官商 受害者係一般市民
班官個個有錢有外國護照 理得你迫死啦

星期六日出街又逼又熱 去邊都要等位
啲人鐘意行行吓突然停低企喺條街
出親去都要左閃右避

如果你仔細留意下 大部分都係支那女人黎 佢地靠老公搵錢 自己就周圍走

香港為中央服務 又點會肯丫
依家仲話遲下唔夠人用，計劃引入外勞

如果我是thonas⋯⋯

加上香港又濕又熱又迫 條街/地鐵真係臭到痴線

所以我寧願返星期六日 放2日閒日

琴日中午出街行下
諗住食個飯都無位好食D都爆人
今日仲要好撚熱

香港反而無自由既感覺.大陸夠大行街都輕鬆好多

東京仲迫啦，一車車香港人係路中心大叫

仲要成日聽到啲細路大大聲咁唱支那歌，好令人不唔安

香港逼過東京好撚多喎
香港最多傻閪大陸狗死都要爬落黎

大家如果仲諗住留系度Hk就要每個地區/市鎮搵定一個人做村委書記/副幹部la,過時過節記得送月餅/果籃俾書記幹部ar,如果吾系俾城管捉你去九龍城派出所就吾好la

仲要成日聽到啲細路大大聲咁唱支那歌，好令人不安

唔係呀話差唔多成千萬人

點解有啲數據話樂東京人口得千幾萬。
是但啦，人哋居住面積都大過我哋。

蘋果=港版D社

咁所以你可以搬返上大陸生活
Free返d位出黎

香港人直頭放Ｄ細路係地下爬

大陸閪直程放d細路去食屎添

計埋千葉神奈川同琦玉咪3000萬

番工放工已經想死

星期六日直頭算撚數
留屋企好過

?話事權同審批權都唔係香港到喎
中共話放就放 香港邊到拒絕到

間間中資都不斷輸入尊才再成家落黎

唔爆就奇

只會越嚟越多人，越嚟越迫。

agger

所謂舊區重建

咁點收科

所以周末鐘意做gym , 行山 避開人潮

抖音歌？

東京同東京都

加速換血啊

跟本果2個香港人都係大陸出世落黎依家廿幾歲咪又結婚生仔申請公屋囉

吾系你老母個臭爛閪咩

同求source

呢個真，食個飯都要諗呢樣諗個樣，想輕輕鬆鬆同啲朋友傾計都唔得... 成日都好似就黎比人逼走咁。

每日150 人口越嚟越多 出生率梗係追唔上咖

佢哋係扎埋營，跟手去shopping

香港人自己都唔爭氣
而家堆八十後都唔知發咩神經
生就一堆人識生 教就九成九都唔識教
就算生出嚟都冇撚用

有冇係其他國家大城市生活過既巴打？
是咪得香港咁迫咁多人？

上一代鍾意將細路鎖喺屋企嘛,出街就要消費。當年獨留兒童在家都冇問題。

好耐之前已經講緊有900萬張身份證使用中

香港=on9

理由好簡單...150係要黎刺激經濟, 漢化本地民眾.
佢地夾埋hk政府拎港庫黎起人工島變相割讓比大陸.
之後佢地要黎接管依度, 高官一定係入住人工島咖.
另本港將有一部份有能力有產業既人入住人工島.
而不斷刺激經濟既同時會愈來愈多新移民黎hk搵食同定居.
等搞掂完疆藏問題, 就會將重點放係香港既整體漢化度.
送中條例就唔駛講la, 唔肯接受漢化又冇產業既就會送中
有產業既會睇你身份, 背景, 搵錢能力同影響力而黎判斷須唔須要送中.
不過南區既暫時唔須要太擔心住, 個情況同南北韓幾似.
佢地唔會搞死曬全港咁白痴, 要搞死曬就唔會整個人工島.
要搞死係會將d錢用係大陸發展度而唔係發展香港.
既然唔係搞死, 即係仲有灣轉. 只係要睇英美同佢地點拆.

大陸50歲就退休啦

女人者

渣車出街星期56難泊到仆街
人又多車又多

唔係, 曼哈頓紐約一樣係成街都係人,
東京都一樣多人咖, 密度仲高過hk, 就算落雪都迫
不過hk近幾年係大部份地方都咁多人, 同埋有d嘈...
得返屋企附近, 機場附近, 同近山近海係靜

班舊同學（大陸落黎）依家係咁生，成日擺相上Facebook
跟本10幾年前班大陸細路已經到廿幾歲，開始生仔申請公屋
你睇到既廣東話香港人跟本唔係香港出世，呀豬呀狗都叫自己做香港人

仲見過佢地好鍾意摸人屁股/專登撞落瘦弱女性到
但如果對方係男嘅就唔會

一到假期

通常會踢佢個喼 純粹嬲佢地成日阻咗曬

周圍都係支那狗
不過就支爆
真係想見到佢地活生生餓死
唔好再搞鳩我地

我問過佢哋 佢哋話:因為普通話有啲老師、家長唔識，所以覺得用普通話好有安全感wor
我心諗: 下 咁你哋唔用西理牙/俄文/德文?起碼聽落型棍啲、威啲先啦

呢個真 我樓上住咗戶南亞人有成4個仔女 啲南亞人落到黎又係咁生 又唔識教仔

食個飯都限時60分鐘交枱
約食飯就要約「有冇啲靜啲傾到偈」
ok ，我食完下場飲野囉，不過都係嘈😂😂

有時我會懷念喺澳洲 newcastle ，喺月台等火車，成個月台得我一個

住係旺角十幾年
而家街都唔想出
落樓行遠小小就逼到左穿右插

所以星期六，日冇咩事唔好出街同人逼

出街又熱又多支那人，同時屋企上連登仲要一堆三毛，你話香港人有正常思想既點可以唔癲?

廢老跛下跛下都要出街妹

呢個好似大阪嚴重啲

我已經block7咗佢

屌 記得明明7年前收工搭巴士 等1架車就上到仲要有位座
而家要等2-3架先上到車

琴日去m記食早餐 隔離有班靚仔係到打機
似係屋企人打比佢地 全程講普通話喎

比起蝗，我仲憎蝻
蝗最多係嘈啲逼啲，
但蝻落黎係打劫斬人周街吸毒
令香港治安差咗好多

琴日喺SOGO一個大陸女人拖住𡃁仔迎面行埋嚟 見佢唔閃唔讓 一野撞落我咁大個人度 見佢撞到差d跌好心涼

行山撚表示難到仆街既山先會無大陸人！

廢老依啲時候就會出動視姦女性

條撚屌係咁轉移視線，食屎狗

仲要肯講sorry
呢啲係香港人既質素

佢撞完我即刻講sorry
我口講唔使,心諗緊
你撞多幾下都冇所謂

你都戇鳩鳩 東京更迫唔代表香港唔迫
一定要最迫嗰個先叫迫㗎咩

社會問題
新移民，住公屋，新公屋／屋村係新市鎮或九龍某Ｄ插針位
又唔見香港島狂起公屋？

咁佢地住九龍新界，九巴咪成日都坐爆。地鐵，火車咪成日爆
根本班高官住港島就唔會理你，因為唔關佢事

你試下班新移民住佢地隔離，佢地即劇同中聯辦死過呀！

真做訪問,但淨出唔生既數據
隱瞞生既夫婦
都吹佢唔脹
政府啲資料不可盡信

好想一腳踢撚死啲拖喼大陸西

真係好迫

贊成剷曬啲郊野公園
起多啲樓 綠化地公園
起 五百萬個單位
每個單位 限價三千蚊呎

起碼住大啲 好多人可以1000呎間屋
旅遊週末飛過去台灣日本

2018年出入境人次3.15億

點解要香港人就佢地先？
走哂咪益哂啲大陸人
政府就係想咁

屌柒個林鄭死八婆啦！

你好迫
好熱

毒撚出多啲街

大佬呀，唔好同人鬥慘啦。
唔係話東京地鐵逼爆，我地香港無咁爆就可以接受。

連登仔有幾撚無知呀

香港咁西迫話其他大城市仲迫
要講數據
一search population density 咪睇到香港迫到呆鳩囉

所以一放假真係出去旅行，洗多啲錢豪少少唔緊要，做大爺之餘人又冇香港咁撚逼

大佬呀 上面成億人喎

同埋佢地好多一個人養成村人

政府已經聽到你聲音
研究輸入更多支那人

羅致光：政府會「認真考慮」輸入外勞

日本繁忙時間係逼
但啲人都好有秩序
唔會令到你炆咁囉
香港啲水貨客已經令人想打柒佢地

旺角係痴撚線

我次次都唔小心踢一腳

而家除咗返工都唔想岀街

150 都未係最大鑊

每年仲有幾萬個"專才"

將軍澳撚真係想像唔到旺角點解可以住到人

港豬最鍾意同第三世界地區做比較
從而覺得自己好幸福, 香港係福地

八達通點用?
廁紙邊度買?

成日見d 北方姑娘行山，身型高挑大奶，索到仆街

最嬲係我只想落街買個外賣返屋企食，已經唔想同你排隊等餐廳，都可以一堆大陸人開哂喼執貨擋住條路，再唔係就狂碌你對腳，真係食餐飯都可以由出門口炆到返屋企

去邊都好 都只可以慢慢行
點解政府仲可以話香港仲可以接收多啲人
屌你淋病 幾時死

真，逼到癲，已經唔出油尖旺銅

而家就連垃圾區屯門都人多到仆街

agger 直頭住係大陸啦 人傑地靈 唔好再返香港

依家見啲細路 同自己同學講蝗語
同老竇老母講廣東話

屌你老母

非洲d細佬冇野食

十幾年前既旺角唔係咁 只係一個旺小小既市區
而家 真係唔係人住

on 99 今日出朗豪坊買嘢
入面九成人都講普通話既

呢D野其實真係香港人自己做成

上有垃圾政府奶共分子同利字當頭壓榨市民既吸血商家佬
下有廢佬頹青返工食飯都冇時間去爭取,為既都係三餐溫飽
希望今次有個好既導火線去解決到呢一切

屌你老母個屌你老母

推
我都仲以為得八百萬左右..

就算而家停到150新移民，而家香港入面嘅大陸人都已經多到傻
你不如教下我除咗移民之外仲有咩方法可以安靜地生活?

香港咁成功係因為有效率
人多左，仲要齊齊響街慢慢行，咩都要等，
拖低效率，削弱香港競爭力

一句 之前唔係咁
真係咁鍾意比人管住咩？

得40萬hkd 有冇得移民

遲下咪迫你上大灣區囉

香港需要國定殺戮日

正港豬

另外 依家係拖低左人既質素
後生一代完全無common sense 政治冷感
真係唔敢想像若干年後既”香港人” 會思想倒退到咩地步
專業人士不再專業

睇完viutv套走佬去馬拉 去馬拉有得諗，60萬就放銀行移民

邊個唔想

習慣左假期唔去d例多人既地方，一段時間後我以為香港其實唔係話爆多人接，直到前幾排有事逼住我入旺角，果日我終於明白，原來係我一路逃避緊，香港無變人少到

同意，我一早就唔撚信香港得800萬人〇，用腦諗下擘大眼睇下周圍都知，係啲戇鳩大中華膠廢老先信到個閪政府十足

拜託閣下柒少陣當幫忙

係中國，唔係內地

當你真係3000萬人口，但人地普遍高質素國民教育，同你自己900萬其中最少三份一係低端廢老支那撚，自己諗

成日話移民同外國果d都傻撚黎既
你去到人地地方呀 當地人睇你咪即係你睇大陸人
只會俾人排外架咋

你會話實有人可以適應到入到人地生活 但你都要知而家全世界既黃種移民都俾支那人做臭哂個朵 總有一日會爆煲排外

連遊客長期有千萬人在港好難唔迫

可以屌邊個

台灣好似都係2000幾萬人
雖然香港未夠1000萬
但細台灣咁多，真心迫

呢個問題已經好多年，政府從來唔理人民感受
淨係想多啲人嚟，多啲收入多啲稅收，做靚盤數就得，其他話之你

港男港伯個個都娶大陸女人
連埋佢地d屋企人落晒黎
邊個先係最大元兇都未知
唔怪得林鄭叫你地d廢青唔好阻人一家團聚

有朋友做零售，學生群為主
佢話3年前啲小學生之間已經開始係用講普通話溝通，但對住其他人係純正廣東話
到而家班細路大咗，一路曼延上去初中生都係咁，仲要係嗰啲核突捲利大陸腔
所以有機會講普通話嘅都係香港𡃁仔嚟
已經被支那同學同化晒連行為都似晒大陸西
佢話除咗啱啱落嚟有口音嗰啲之外，已經分唔到邊啲係香港同支那仔

係尖沙咀好似玩無雙咁

住油尖旺嘅我，一落樓就開始屌人，宜家仲要咁熱，真係躁上加躁！

大帽山呢類熱門地點超多大陸人

等啲人仲話香港係有錢佬天堂
你老味有錢人就唔使受多人迫，嘈雜躁音，空氣差？
唔通唔出街咩，根本去到邊都冇得避

其實應該取消老野2蚊車費 困返佢地係屋企咪撚周圍走

香港係我屋企點解要讓俾人，不知所謂

咁都係好事黎
第日要返大陸揾食呀麻

旺角重災區逼到pk

巴打講得好啱

剛剛游水逼到唔敢太大動作，大少少都撞到人我想游水姐

走水貨買辦已經係佢哋工作

支蝗咁逼咁熱都要死落來自由行，痴線

仲要加埋冷氣機滴水已經練成咗凌波微步呢d上乘武功

咁你夠人揪咩？你夠人惡咩？

喺行人通道走廊嗰啲開張床

Quote #1 無人屌？

你鍾意做狗閣下嘅事，唔撚好喺度叫人投降，垃圾

憑咩困著老嘢？係都limit每日大陸黎香港嘅人數啦，係咪on9

信佢一信雙目失明啦
十幾年前已經過香港山多地少，有六百五十萬人口，十幾年後既今曰會得七百萬？
我話一千萬都有啊！
平日下午三四點，港鐵都逼到hihi...
早十幾年，邊會咁

林鄭話唔關事喎

點解可以冇人屌佢地

你咁樣係避沙蟲斬腳趾 無解決過問題

假日想飲茶都迫爆
垃圾新假期又係咁報導啲餐廳搞到一堆大陸人落黎食
又熱 又多人

啱啊大陸啲街夠曬闊落你行到邊買乜都裝曬天眼睇曬真係非常自由啊！

如果話佢哋，啲港媽又可能會話其他人冇同理心/唔抵得自己有仔生。
或者話返啲人乜都話、乜都鬧，懶係委屈咁話而家生仔就係原罪。

咁真係你圈子問題
我公司40歲樓上既多數都有一兩個仔女
30-40歲大部分冇仔女，小部分有一個

返大陸

一日唔收緊移民剷幾多郊野公園都冇用啦

啲人同東京比
我想講 人地咁大個日本
去其他城市又得 退休去鄉村地方又得
我地只有香港咁細
真係困獸鬥咁喎

而家根本一踏出屋企門口就開始燥狂症發作
我幢樓好多三十幾歲嘅父母結婚生仔 仲要一生生兩件起
每朝早返工樓上個港嬸加埋佢老母就拖住兩件小學雞出街
四條仆街當正部𨋢係自己屋企 係度大叫著衫食早餐
永遠唔識縮少少讓下人入 唔小心hi撚到個港嬸就褶褶褶
成班八十後生撚完都唔撚識得教仔
以為生仔大撚哂 為香港人口作出貢獻嘅閪樣
我屌撚哂佢地老母
鬼唔望佢地啲仔女大撚咗 一樣學佢地自撚私咁送哂佢地入老人院過世

咱们也可以去大湾区。

仲有睇戲永遠有班柒頭係度大大聲傾同笑又玩電話

咁你咪又係圈子
講到有絕對性

我都已經心灰意冷，先唔講嚟旅行個啲大陸人，而家係講緊連啲屋邨都多大陸人多到痴L線，落一落樓下啲小學幼稚園放學聽到十個有四五個都係講蝗話，你話死未

擠壓緊港人，但反抗力度弱，會再變本加厲

啱啱經過沙田新城市，淪陷到

好少特登出街 連消費都係上網搞掂算
好掛住以前食完飯仲可以一路行街一路傾下計
依家又迫又嘈 行幾步又讓又撞
放假都係屋企煮完野食睇下netflix做下運動算

好撚憎呢啲垃圾觀念，港媽啲寶貝仔係社會棟樑定社會負累都未知。

呢一年會去啲小學教下畫畫
北區小學八成學生用普通話溝通

有啲仲叫我講普通話就返佢
我理你都傻
黎香港讀書講廣東話唔該

幾年前已經覺得

而家星期六日出油尖旺見到既人流、
同我細個出去倒數既人流差唔多
即係行路要慢慢tun上前 成隻企鵝咁行

而呢2年開始
直頭住宅區都逼到乜咁
逼撚到唔撚想咁爛口都唔撚得

咁請問你為香港努力左d咩成果？

佢真係冇錯左到
十分人道
化灰又唔會痛

仲要熱到閪咁
又熱又多人又逼,完全諗唔到理由要出街

唔滿咪走囉垃圾
係鬥逼㗎啦，適者生存

支那十鳩幾億人
香港無晒公園都唔夠擺

咁你又有咩成果呀，駛唔駛人道毀滅你？
咁每日150又有咩成果呀？
我自己住響自己屋企要咩成果呀五毛狗？

屌鳩你班死垃圾五毛以正視聽

有錢佬都會出街
不過係去啲窮人入唔到既地方啫

呢幾年?
00後?

好撚多人
好撚迫

仲有西貢啲乜乜會所,遊艇會

去上水走一轉，多多都有得你踢

佢班仆街就係想你本地人覺得hk 生活好差

咁你痴撚左未?

你真係好天真

有錢人真係唔洗同人迫架
佢地去邊都坐私家車，有停車場，一步到位
唔撚洗行
食野去玩去D有會籍既地方

似你班港豬咩
行商場又周街都係蝗
行出旺角女人街，迫到好似行年宵咁

利申：返工接觸好多有錢人，喺佢地既世界香港一D都唔擠迫

入馬場都睇到個分別

幾年前已經覺得係啦
閒日去旺區，例如女人街，西洋菜街
迫撚到好似十二月三十一日倒數咁

根本依家香港爆晒煲
城市承載力爆晒
香港根本唔應該有咁多人
有班撚頭話：
如果新移民對香港有貢獻，肯返工，唔怕佢地黎香港

我屌你老味啦，一個都唔應該要入黎香港呀
一架覽車可以企4個人
依家企左40個人
仲話買左飛就可以比佢地入黎，都痴撚線

香港人口減一半就差唔多

我今日行青衣自然徑好少人咋喎

就算而家出街都無野好行
個個商場一式一樣

屌那星啲大陸人又話抵制
結果訪港人數年年都係幾千萬

繼續關注逃犯條例

仲要啲大陸婆好有錢....
但點護膚都好柒
La Mer Valmont Cpd 一籮籮咁買

西貢行山個撚個都講支那話

咁不嬲係人以群分
低收入一般都會生多啲

你就真係好短視，你以為我講交通工具咁簡單
難道你以為全部有錢人都鍾意呢種生活
睇吓發哥，有錢啦啩，使唔使受呀？
再講你有車都唔係一步到位啦，大把名店都喺商場入面，一樣要行，一樣好多大陸人咋，唔撚使迫？去睇戲唔撚使排隊？你包晒呀
利申：成日行商場都見到大名星，咪一樣要排隊要迫受躁音滋擾

文化入侵，偷偷換血

以前去旺角都人山人海
e家去旺角，行路都要排住隊咁行

仲行乜春街

係，咁樣係冇解決香港既問題。但係解決左自己同屋企人既問題

其實唔止大陸人 weekend出旺角差唔多一半人都係賓賓

今日賣旗，個細支同佢老母都上前用支語叫我買旗。我話講國語唔買

如果上帝殺哂所有大陸人就好了

好似係新移民機構嚟

正pk

公屋
綜援
嚟香港就係要搶晒本地人福利

蝗嚟到香港係唔會改變生活
要香港人就返佢哋

錯晒
淨係得發哥，咪就係少數例子囉
大部分有錢人都唔會同窮撚迫地鐵

食野去玩去D有會籍既地方
你係咪盲

有錢人食野，睇戲，做運動真係唔洗同普通香港人迫
因為佢地會去私人會所

咁中產呢？

我都有呢個感覺, 行直線行唔到, 要左閃右避, 過馬路等綠燈等到人疊人
度度都要排隊, 想食餐飯又要搭枱, 一係就侍應想你快d食完快d走
我依幾年放假少左出街, 除非有咩特別要買就買完即走, 朋友約食飯避得就避
但屋企人又好似無野咁, 佢地仲話我有人群恐懼症, 搞到我都以為係自己問題

行乜春 多人到大陸咁
商場多人 行山又多人

原本個城市設計都冇預咁多人口，而家仲要一大堆遊客湧落黎，唔逼就假啦

Central夜少少已經得

九唔撚搭八你係咪有讀寫障礙

佢地全部識廣東話架
你堅持就可以逼到佢地全程廣東話

尖沙咀真係超誇張
有啲商場係誇張到全部都係大陸人

我都好好奇 點解佢地咩日子都可以唔洗做嘢去旅行

除咗星期六上晝 或者暑假某幾個星期三
其餘時間賣旗都係犯法

真心希望啲蝗全部去曬禮賓府參觀

嘩真係救命! 你真係好Q蠢仲未明人講咩, 答埋你今次, 唔好煩我
食嘢去玩可以去有會籍地方唔使搭地鐵呢啲阿媽係女人嘅嘢唔使你教, 唔好懶醒唔該, 唔係講呢個問題
而家係講緊大環境問題唔係選擇問題, 明唔明呀
比埋例子你啦, 有錢到大劉咁級數行商場咪一樣要迫又撞到人同嘈交, 咁係咪大環境問題呀? 一步到位唔使行?? 佢地既世界香港一D都唔擠迫? 你認為大劉覺得條街多唔多人吖嗱

再有錢睇戲咪又係去平民去嘅戲院, 你最多可以話佢包場, 但好少人會咁做架

睇戲去會所? 邊間會所有復仇者4睇呀喂, 講嚟聽吓

香港可以少一半人就好

而家日日留係屋企，度度都唔想去

依個年代香港人學行街要學識閃避功

啲支狗嚟緊仲會逼爆泳池海灘,响水入面疴尿....諗起都唔想再去...尤其見到啲支那大媽!

基本上係從689上任後更見明顯
自由行、專才、學生、每日150
全方位踩到香港陸沉
公共空間 設施爆煲 貧富差距擴大
目的就係逼走香港人

多人到我成日忍唔住行出馬路邊避開哂D人

拎其他城市比懶係有國際視野果班戇鳩閪
重點人地係有得選擇，為左工作機會去城市，頂唔順搬返去2-3線城市，甚至郊外
請問香港人有咩選擇？搬入新界？定係大灣區？
咁逼法，冇選擇，仲要個地方根本冇前途冇希望，唔癲都難啦

就算上海北京人都有得揀去2-3線城市享受寧靜呀

係得香港人冇，
中共人海戰術就係睇得呢點好通
睇你除左大灣區仲走得去邊

唔一定全部都係響會所
但at least weekend去食飯啲地方
一定有得book台/貴到唔會咁多人
睇戲預先買定飛 然後每人都係坐自己位
都唔存在迫唔迫既問題

我認同佢地一定無我地感受咁深
出入啲地區都唔同
你中產剩係去商場行街
pp同朗豪坊人流都有明顯分別啦

最少人咪新年d蝗死撚哂返鄉下果幾日囉
一年得幾日清靜下請好好珍惜

屯門撚表示已經好少行市中心，冇野行咁制

咁又唔好咁計，講緊一般時間嘛

一街都係蝗，搭車食個飯都好有壓力，食貴野食平野都一樣咁多蝗，又限時又排餐死又嘈先食到個飯，買衫買鞋買玩具，買好d嘅又炒貴哂，貴一貴都比佢地買9埋，搞到個個腦細淨係識做蝗生意，快撚d支爆搞到佢地去返30年前水平

而家唔理，搭車行街直行直過，撞9到唔關我事，有喼車嚟車去又行又停企正路中心我唔會客氣一腳踢落去

閒日十點月台得8條友

估唔到喎
可以數到人數，已經可以知道係少人

而家就係太多垃圾落嚟呀on9

港共政府要香港人口有一千萬丫嘛

去下旅行番黎更加唔平衡 點解我要住咁細
其他國家窮人或者普通人 住得舒服過我好多好多

已經迫到咁，仲要咁多人做乜？

痴撚線，而家呢個時間都逼到上唔到地鐵

聽到依家中小學生傾計講流利普通話 真係無奈

人口老化

以前假日先多人
依家星期一至日都
有d 好明顯係香港人嚟
我懷疑佢地係咪唔洗返工？

朝早返工時段見到成堆老人家同支那人又係躁撚咗

可悲得過父母純正廣東話
個仔講蝗語

要諗埋搵食啫

係囉
係香港生長，點解要讓俾人？

睇下呢堆數據就知香港人口多得好跨張，香港排第104，有740萬人

一個連地圖都睇唔到既地方，迫左人地一個國家既人口係到

再睇下北歐，波羅的海三國、東南歐既人口同國土面積，挪威（520萬）、芬蘭（550萬）、拉脫維亞（190萬）、保加利亞（690萬）、克羅地亞（410萬）等等，真心覺得香港失晒控

x2

點解d人甘鐘意來香港？

唔駛理香港本土人既權益？

上面想點, 其實係人都知
你不如咁唸
相比起新疆, 上面對香港其實已經好好
你唔會見到會專登起個新疆城

之前都有睇過，有d國家一年人口增長都無香港咁多

乜原來香港嘅人口增長係咁誇張。

唔放150人點立旗呀

其實我覺得係咪大陸人又冇太大關係.
只要係新移民就算係南亞北美都一樣, 因佢地好多未慣同唔識分場合,
又冇或未融入依到咪搞到好似個個黎玩freestyle咁影響到其他人lor
不過都要睇邊區咖, 我屋企附近都有一兩家大陸人黎,
其他全部鬼佬鬼仔/a/bbc黎.
佢地初初搬入黎個陣都亂黎咖...
周圍摟人傾計, 電視幾乎24小時播大陸台大陸歌勁嘈...
因為本身好靜特別係夜晚, 風聲都冇乜, 最多係住低層聽到d流水聲
跟住有其他人投訴過幾次就冇喇. 之後又好正常融入左依到.

Bb車都比人屌，on9

emily留低左個負評

推

星期六，日都唔想行街

你就戇鳩，我親人試過啱啱做完手術，唔跌得，然後有人閪臭濕鳩港媽推住架垃圾坦克唔理三七廿一，一嘢剷埋嚟，好彩我親人避得切。
屌佢老母冚家剷。

莫非你就係嗰啲仆街港爸媽？佢哋又係成日用呢種口吻。

誰是Emily?

排唔排外完全係睇你咩習慣同咩行為.
根本唔關邊度人既事ok

叫佢地學依d la, 成排任揀...裡面有d係冇得翻譯咖

hk尾班應該都做到, 不過冇搭過唔知

九唔搭柒, hk一樣靜到. 又關移民咩事
依家有d錢既有邊個會走
只不過依家講緊係公眾地方d人完全唔融入依到,
而係將自己個套帶埋過黎影響市容
幾年前都仲好地地, 依家係誇張到影響埋環境生態好冇

買藥妝
唔好講笑, 而家一間卓悅的生意額分分鐘高過m記一倍

on9

pp 同ifc 都勁撚多人啦
有錢佬無影響？

同埋你推bb車無問題呀
但入面坐緊嗰個唔係bb呀嘛屌你老母
成4,5歲都仲坐住架殘廢車出街
香港人推已經名on9, d大陸人一喼二喼仲加多架, 你點control呀師傅

個別例子啦，屌你老母你有小朋友未，唔用BB車點樣帶個仔出街？個仔又重又要多嘢拎，再講啦，如果真係唔理三七二十一撞落你親人度，你親人入醫院啦。你咁撚有型不如講下用乜嘢形式可以取代BB車囉。細路仔真係細路仔，使用者使用不當怪責個工具

我咪就係怪責緊啲使用者將啲BB車當坦克咁用囉，我幾時有怪責個工具呀，BB車死物嚟㗎，怪都怪嗰啲使用者啦。
個別例子？碌腳嗰啲太常見我冇提啫。你知唔知每日有幾多人屌鳩推住BB車嗰啲閪父母呀？而家10後啲垃圾家長好多都以為有細路大曬然後推架BB車周圍撞周圍碌㗎。

當時個死港媽真係推住架BB車鳩衝㗎。真係好在避得快囉。

我冇唔准啲父母推BB車喎，都唔到我唔准啦，需要用咪用囉，你要推BB車咪推飽佢囉，不過最緊要唔好橫衝直撞亂咁碌搞到人。你冇影響到人我話知你抬轎咩。

睇你一見到「BB車」呢三個字就咁大反應，又問人有冇小朋友（時下10後怪獸家長嘅口頭禪），都知你比我講中咗，就係我所講嘅嗰啲閪家長啦。

明明係自己曲解咗人哋嘅意思仲衝出嚟柒，狗咁吠。屌你，自己理解力有問題重學人做父母，生個仔出嚟獻世。

你睇地鐵依家無非繁忙就知
朝早六點，夜晚十二點都5成滿
無位坐

因為終於輪到我地 80 後做爸爸啦
我地 80 本來就係咁既性格，有架車喎，仲唔起勢沖咩

咁你仲唔躝番上去

我諗你都曲解左我意思，我都同意揸住架車橫沖直撞嘅仆街，但係唔好意思，我唔係人父母你係咪理解能力有問題，ff太多

不過你把口咁撚毒，希望你全家生cancer，癌症化療痛苦一世，全家死清光，祝你冇仔送終

你以為我鬧人哋好用BB車喎，咁都唔叫曲解咗我嘅意思？

收皮啦，死雞撐飯蓋。

移民囉，我都準備緊。

我把口有幾撚毒呀？反而你把口就真係毒。

冇仔女都成個怪獸家長咁，你就最好真係咪撚生啦，害人害已。

「希望你全家生cancer，癌症化療痛苦一世，全家死清光，祝你冇仔送終」你自己講埋曬啲咁嘅嘢重喺度話人。我同我屋企人就唔會因為你打嘅字而有任何損傷，反而你咁就嘢，睇住有報應呀你。

反而你咁講嘢，睇住有報應呀。

做GYM都要排隊啦 屌

你想正常行路？
攝於新加坡烏節路

打關斗都仲得

我p記 間間都會去
平日6點後同六日3點後好多間都爆到仆街

咁慘，做尖都要排隊，我去啲cheapcheap gym都唔太多人

我朝早做

特別係拉背同深蹲架 好多間都得1部

返工前？